呂麗瑤單野連登仔又炒多次車

人地係話要告冒佢個名呃錢嘅人呀

過氣啦，叫佢收皮啦，學人make noise

有咩唔炒車

成班社會垃圾

唉 是鳩旦啦

仲推緊

告上癮

你都過氣啦不蛇

想當年係舊登一呼百應

SOR

惟她透露受到網民持續滋擾，更假冒其身份，考慮訴諸法律，「唯一煩嘅係仲有好多網民做騷擾行為，例如以WhatsApp用我名借錢，冒認我話係呂麗瑤，𠵱家等錢使，話要推動唔知咩運動；又幫我開新page（專頁），冒認我，keep住post嘢（發帖）」。

應該冒名只係佢其中一個想告嘅對象？

連登不嬲都係見到o岩口味嘅野就猛咁推 成日都炒車

咁你返去啦

一年炒足365日仲有乜好怕? 踩盡油去啦

好彩今次你冇嚇到打去蘋果到求救

所以CC台最多on9
呢個po靜到

哦

哦,有冇證明到女造謠唔告連登?我話佢唔告就永遠身敗名裂呀